支持人大決定, 踢走攬炒議員

推

拉

支持

企開啲啦屌你老母

死返去啲藍屍蛆溫床啦

哦

入去簽個名la

預計700億人支持
反正都係作

一堆古人簽緊

BLOCKED

已簽

聽到唔岩聽既聲音只會block人

一年前既你：出抗爭post
一年後既你：玩弱智膠